Beide zussen waren ongemakkelijk Er is genoeg gezegd over Whitefield Elk voelde voor de ander, en natuurlijk voor zichzelf; en hun moeder sprak over, van haar afkeer van meneer Darcy, en haar resolutie te zijn alleen voor hem als de vriend van meneer Bingley, maar ook niet door hem gehoord van hen.
